{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076107?place[place_type]=GID&place[gid]=1076107&place[latitude]=37.3552684321&place[longitude]=127.0507281182&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 혜원 이안펜션"
    },
    "text": "日常から脱出したい人のためのオーダーメイドヒーリング空間に皆様をご招待いたします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 入室時に5万ウォンの保証金が加算され、これは退室時に客室確認後に返却されます。 また、器物破損または寝具類汚染が発生した場合は、それぞれ1万ウォンの弁償があります。 予約人数に追加人数が発生する場合、事前に連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 バーベキューはそれぞれの客室や駐車場の隣で利用でき、炭とグリルを利用すると追加料金が発生します。 周辺には清浄渓谷があり、フットサル場もあります。 当日はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで利用可能であり、宿泊可能な客室にはそれぞれの人数制限があります。 (ミント棟101号:基準5名/最大10名、ピンク棟101号:基準5名/最大10名、ミント棟201号(メゾネットタイプ):基準5名/最大15名、ピンク棟201号(メゾネットタイプ):基準5名/最大15名)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室時に5万ウォンの保証金が加算されます。退室時に客室確認後に返却されます。"
        },
        {
            "question": "器物破損や汚損の場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "器物破損や寝具類汚染が発生した場合、それぞれ1万ウォンの弁償があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は事前に連絡していただく必要があり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。これにより損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはそれぞれの客室や駐車場の隣で利用でき、炭とグリルを利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には清浄渓谷やフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室の人数制限はありますか？",
            "answer": "利用可能な客室にはそれぞれの人数制限があります。(ミント棟101号:基準5名/最大10名、ピンク棟101号:基準5名/最大10名、ミント棟201号(メゾネットタイプ):基準5名/最大15名、ピンク棟201号(メゾネットタイプ):基準5名/最大15名)"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 709
    }
}